蘭秀道15號濕街市呎價近15000元

荔枝角美孚新邨12月暫錄3宗買賣，其中5期蘭秀道15號中層D室，實用面積665方呎，三房間隔，望內園，以960萬元易手，實用呎價約14,436元

有濕街市方面好多

15000一呎跌左幾多？

美孚地理位置同居住環境真係冇得輸

好多靚女

九華徑果邊係咪收緊？

嗰個位唔算近街市啦

50年樓

買塊地咋，你估買50年石屎咩

你個名好應棍

其實濕街市真係會再升

唔起

其實都50年樓齡，呢類apartment building個結構可以玩到幾耐？

佢個屋苑規模大，我估重建都唔易